香港人ot不嬲無補水，popo 憑咩有

佢地真係離撚晒地
腦細俾工作機會你
俾你學野 你仲敢有ot錢
無炒你都偷笑啦仆街

1215 和你shop
1215 社福罷工造勢大會 愛丁堡
1231 和你拖
2020 1月1 民陣遊行